# Danh sách nơi khám nam khoa chất lượng tại quận 5

Bệnh nam khoa là các bệnh lý xuất hiện ở cơ quan sinh sản người bệnh, ảnh hưởng nặng nề đến tâm lý, sức khỏe và có khả năng dẫn đến mất chức năng sinh sản nam. Bởi thế, việc lựa chọn cơ sở y tế uy tín, chất lượng là vấn đề cấp thiết giúp người bệnh chữa bệnh hiệu quả, an toàn, rút quá ngắn thời gian phục hồi sức khỏe.

Vậy với những người bệnh đang sinh sống tại quận 5, thì thăm khám nam khoa ở đâu tốt nhất? Hãy tham khảo các thông tin danh sách nơi khám nam khoa chất lượng tại quận 5 do các b.sĩ y tế cung cấp Bên dưới để dẫn ra lựa chọn sáng suốt nhất.

Danh sách phòng khám và bệnh viện khám nam khoa chất lượng tại quận 5
‍

TRUNG TÂM TƯ VẤN SỨC KHỎE

(Được sở y tế cấp phép hoạt động)

Hotline tư vấn: 028 6285 7515

Link tư vấn miễn phí: http://bit.ly/2kYoCOe

KHI NÀO NAM GIỚI NÊN ĐI KHÁM NAM KHOA?
Ngày nay, do sức ép cuộc sống, công việc, đời sống đường tình dục cởi mở hơn phải các căn bệnh nam khoa gia tăng mau chóng cũng như có nặng thêm phiền hà. Phổ biến là các bệnh lí như dài/hẹp bao quy đầu, viêm miệng sáo, nhiễm trùng đường tiểu, nhiễm trùng tinh hoàn, viêm tuyến tiền liệt, những bệnh lí lây thông qua đường dục tình (lậu, sùi mào gà, giang mai, mụn rộp sinh dục...)

những chứng bệnh lí này nếu như không thể nào tìm ra cũng như điều trị mau chóng sẽ để lại rất nhiều hệ lụy cho sức khỏe cũng như phái mạnh phải đối mặt với nguy cơ mất khả năng sinh sản cũng như ung thư dương vật.

do vậy, kiểm tra nam khoa định kì 6 tháng/ lần hay thăm khám ngay lúc có các biểu hiện thất thường ở bộ phận sinh dục là rất quan trọng để chẩn đoán và chữa trị bệnh ở giai đoạn đầu, mang lại hiệu quả cao cũng như tiết kiệm chi phí tối đa chi phí.

Danh sách phòng khám và bệnh viện khám nam khoa chất lượng tại quận 5
những tình trạng bạn nam phải đi kiểm tra nam khoa ngay

❋❋ một số trường hợp bạn nam bắt buộc đến khám nam khoa ngay

++ Dương vật mắc ngứa ngáy, nổi mẩn đỏ, nổi mụn, chảy mủ...

++ người bệnh bị xuất tinh kịp thời, rối loạn cương dương, không xuất tinh được

++ Cảm giác bị đau khi quan hệ, đau buốt khi xuất tinh, xuất tinh xuất huyết

++ quý ông bị dài – hẹp lớp da bọc dương vật, dây hãm quy đầu ngắn, dương vật cong...

++ Rối loạn tiểu tiện: tiểu buốt, tiểu rắt, tiểu đau, nước tiểu đục, mùi hôi, tiểu xuất huyết

++ tìm ra tinh trùng mắc loãng, vón cục, chậm có con (trên 1 năm giao hợp đều đặn chưa có con)

DANH SÁCH NƠI KHÁM NAM KHOA CHẤT LƯỢNG TẠI QUẬN 5
Khoa tiết niệu - phòng khám đa khoa bệnh viện đại học Y dược
Trong tương lai, khoa tiết niệu - nam học trực thuộc bệnh lí viện y dược mau chóng trở thành trung tâm đoạ tạo nam học trên cả nước. Với đội ngũ b.sĩ, phương thức viên, điều dưỡng rất nhiều năm kinh nghiệm, trang thiết mắc hiện đại.

Danh sách phòng khám và bệnh viện khám nam khoa chất lượng tại quận 5
bệnh lí viện tiếp nhận và chữa trị các bệnh ở người bệnh như: mất khả năng sinh sản, rối loạn cương dương, tắt dục nam, căn bệnh cấp cứu vỡ vật hang, xuất tinh sớm, cương dương vật kéo dài...

• Địa chỉ: 215 Hồng Bàng, phường 11, quận 5, TP HCM.

• SĐT: 08 5405 1010 – 08 5405 1212 – 08 3952 5353

Khoa nam học - bệnh lí viện chợ rẫy
bệnh viện chợ rẫy được nhận ra là bệnh lí viện công lập có quy mô lớn tại khu vực phía nam. Vì vậy nơi đây quy tụ đội ngũ b.sĩ, giáo sư, tiến sĩ đầu ngành có trình độ chuyên môn cao. Hệ thống cơ sở vật chất thiết bị y tế được trang bị đầy đủ.

Danh sách phòng khám và bệnh viện khám nam khoa chất lượng tại quận 5
• Địa chỉ: 201B Nguyễn Chí Thanh, phường 12, Quận 5.

• SĐT: 08 3955 9856

• Thời gian làm cho việc: Từ 7h - 16h (t2 tới t6), Thứ 7 từ 7h -11h, Nghỉ chủ nhật.

Phòng khám nam khoa Thế Giới- Điểm kiểm tra Nam khoa tổng quát bên ngoài giờ
 Địa chỉ: 648, Võ Văn Kiệt, phường 1, quận 5

 Website: http://benhviennamkhoahcm.com

 Điện thoại: 0839233666

bệnh viện Nguyễn Trãi
bệnh viện Nguyễn Trãi tiền thân là y viện Phước Kiến do cộng đồng người Hoa thành lập năm 1909, chữa theo Đông y. Năm 1959 y viện mở rộng đổi thành bệnh viện Phước Kiến, trị theo phương pháp Âu – Mỹ. Năm 1975 thống nhất đất nước bệnh viện tiếp tục hoạt động. Năm 1978 đổi tên thành bệnh lí viện Nguyễn Trãi. Bệnh viện Nguyễn Trãi là bệnh viện dòng I với quy mô 800 giường, cùng với đội ngũ y, chuyên gia giàu kinh nghiệm luôn tận tình chăm sóc quý ông một cách hàng đầu.

Địa chỉ: 314 Nguyễn Trãi, 8, Quận 5, Hồ Chí Minh

phòng khám đa khoa Hoàn Cầu
phòng khám Hoàn Cầu là một trong những phòng khám đa khoa đạt chuẩn cấp phép của sở y tế thành phố Hồ Chí Minh, tọa lạc tại địa chỉ 80-82 Châu Văn Liêm, phường 11, quận 5 - thành phố Hồ Chí Minh.

Địa chỉ: 80 - 82 Châu Văn Liêm, 11, Quận 5, Hồ Chí Minh

Phòng khám Đa Khoa Hồng Phong
Địa chỉ 160-162 Lê Hồng Phong, 3, Quận 5, Hồ Chí Minh

ĐÂU LÀ NƠI KHÁM NAM KHOA CHẤT LƯỢNG TẠI QUẬN 5
Lựa chọn chính xác cơ sở kiểm tra nam khoa uy tín là cách hiệu quả nhất giúp bạn nam xua tan nỗi lo, gánh nặng bệnh tật. Tuy, Ngày nay, những bệnh viện công đang rơi vào tình hình rất tải khiến bệnh nhân buộc phải ngán ngẩm vì chờ đợi lâu.

Đứng trước thực trạng đó, Phòng khám nam khoa Nam Bộ ra đời đã san sẻ được số lượng lớn người bị mắc bệnh cho bệnh viện công cũng như giúp người bệnh có được thời cơ khám điều trị bệnh đúng chuyên môn, hiệu quả mà chi phí không chênh lệch vô cùng cao.

Với phương châm hoạt động “Lấy con người khiến gốc – phục vụ người dân bằng cái tâm của người thầy thuốc” Suốt rất nhiều năm qua, Phòng khám nam khoa Nam Bộ đã thu hút đông đảo người mắc bệnh trên địa bàn TPHCM và một số tỉnh lân cận. Do vậy, nếu như có nhu cầu kiểm tra nam khoa, thì đây là địa chỉ một số người bệnh có khả năng tham khảo.

Danh sách phòng khám và bệnh viện khám nam khoa chất lượng tại quận 5
Nam Khoa Nam Bộ - địa chỉ chữa trị bệnh lí uy tín, chất lượng, tận tâm


Được xây dựng theo mô hình bệnh viện thu nhỏ, phòng khám đa khoa Nam Bộ đáp ứng đầy đủ một số tiêu chuẩn chất lượng, mang đến sự yên tâm cho phái mạnh lúc khám điều trị ở đây.

➣ Được Sở Y tế cấp phép hoạt động cũng như giám sát thường xuyên trong lĩnh vực nam khoa

➣ Đội ngũ y chuyên gia: Có tay nghề giỏi, trình độ chuyên môn cao cũng như có khá nhiều kinh nghiệm tới từ các bệnh viện lớn trong cũng như ngoài ra nước … giúp thăm khám, chẩn đoán chữa liệu bệnh lí nam khoa đạt hiệu quả cao.

➣ Trang thiết bị y tế, dụng cụ y khoa tiên tiến: phòng khám dùng thiết mắc kiểm tra nội soi, siêu âm, hệ thống xét nghiệm tự động... Giúp trả kết quả mau chóng chính xác sau 30 – 45 phút.

➣ Cơ sở vật chất hiện đại, tiện nghi, sở hữu đầy đủ các khu vực đi thăm khám rộng rãi, tiện nghi, đảm bảo đạt tiêu chuẩn vệ sinh.

➣ Chế độ bảo mật thông tin tối đa cùng mô hình khám chữa bệnh lí khép kín “1 chuyên gia – 1 bệnh nhân” tạo sự an tâm, dễ chịu cho người bệnh lúc tới với phòng khám đa khoa.

➣ Chi phí thăm khám chữa trị bệnh hợp lý, công khai niêm yết dưới sự quản lý của Sở Y tế TP.HCM, trao đổi với người bị mắc bệnh trước lúc kiểm tra chữa trị.

➣ Quy trình kiểm tra điều trị bệnh lí chuyên nghiệp: người bị bệnh không buộc phải bốc số, hoặc chờ đợi lâu bởi thủ tục được thực hiện nhanh chóng, nhân viên giúp đỡ tận tình.

❖ Quy trình đến khám chuyên nghiệp ở phòng khám Nam Bộ

– Bước 1: hỗ trợ miễn phí và đăng kí khám bệnh online hay đến trực tiếp phòng khám.

– Bước 2: bác sĩ chuyên khoa kiểm tra, làm cho những siêu âm, xét nghiệm cần thiết trước khi trả lời chữa liệu.

– Bước 3: bác sĩ chuyên khoa tùy vào mức độ bệnh lí và hiện tượng cơ địa để đưa ra phương pháp phù hợp, hỗ trợ điều trị hiệu quả trong thời gian ngắn.

– Bước 4: Sau chữa, bác sĩ sẽ chỉ dẫn bệnh nhân chế độ ăn uống và sinh hoạt sau giải đáp trị liệu để bệnh nhanh phục hồi, phòng ngừa quay trở lại.

Thông qua bài viết Danh sách nơi khám nam khoa chất lượng tại quận 5, hiểu rõ hơn các bệnh nam khoa chưa bao giờ là đơn giản, tuy nhiên ở Phòng khám nam khoa Nam Bộ sẽ giúp một số quý ông đơn giản hóa khá trình chữa liệu, nhanh chóng lấy lại sức khỏe, niềm vui trong đời sống.

Danh sách phòng khám và bệnh viện khám nam khoa chất lượng tại quận 5
TRUNG TÂM TƯ VẤN SỨC KHỎE

(Được sở y tế cấp phép hoạt động)

Hotline tư vấn: 028 6285 7515

Link tư vấn miễn phí: http://bit.ly/2kYoCOe

